不滿政府說謊！ 伊朗國營電視台兩位主播請辭

伊朗民眾近日對政府在烏克蘭墜機事件中「說謊」的不滿程度高漲，至少兩名伊朗國營伊斯蘭共和國廣播電視台（IRIB）主播為此請辭，另有一位前主播則為過去替伊朗說了13年的謊而道歉。
英國衛報報導，IRIB現任主播札哈拉．卡塔米（Zahra Khatami）11日在Instagram上說：「感謝大家接受我到今日。我將永遠不會回來。請原諒我。」

另一位主播莎巴．瑞德（Saba Rad）也發文表示，「感謝大家在我職業生涯中的支持。在廣播和電視業待了21年後，我決定無法繼續在媒體圈工作。我不行」。

IRIB前主播潔拉里．賈巴里（Gelare Jabbari）也在IG上致歉並說：「我很難相信我們的人民已被殺害。原諒我這麼晚才知道。請諒解我說了13年的謊。」
伊朗官員試圖否認一架烏克蘭客機遭到伊朗革命衛隊誤擊後，主播的聲明是人民對政府存疑的一部分。

連與伊朗政府關係最密切的一些新聞媒體也開始報導街頭抗議活動，或至少開始處理有關可能掩蓋國家真相的指控。

位在德黑蘭的伊朗記者協會發聲明指出，伊朗正目睹一場「公眾信任的葬禮」，政府行為正損害伊朗官媒原本就搖搖欲墜的聲譽。

伊朗國營電視台的評論員納德里（Ghanbar Naderi）在BBC廣播節目中坦然地說，「人民幾乎不相信政府，人民希望有更多自由。政府有關擊落飛機的謊言已經失去公眾信任，伊朗革命衛隊很清楚這點」。

反觀...

一個專政獨裁政權喉舌都有醒覺嘅一日...香港班垃圾幾時先醒

咩呀 Cctvb都有黃㗎 停手啦 輸民意喇

TVB前線好多黃

我地見證緊公民共和制慢慢從新世界（美國）傳遞至舊世界內亞嘅文明發展過程

tvb

香港有可能成為全球最後一個獨裁政權的地方

反喇反喇 估唔到伊朗手足覺醒得咁快

強國直頭假當真報

良心主播

香港辭左職都無人敢出聲
都係講兩句似是而非說話

沉睡的港豬...

但係繼續有人幫仲做cctvb嘅人兜

Tvb連狗都不如

伊朗人1979年已覺醒
不過比霍梅尼騎劫左

TVB = ISIS propaganda

中國盟友又一覺醒

佢地係真真正正有把槍指住個頭，港共把槍仲入緊彈，所以仲有港豬幻想把槍未必指過嚟

波斯帝國

「做新聞要不帶個人感情，呢啲叫專業」
「新聞部前線好多黃架，無佢地頂住仲紅」
唔知咁專業嘅新聞從業員頂咗啲咩咁威水呢

記者:TVB前線好多黃, 我們就係一家人, 你蝦tvb記者就係針對我們全行

6.16嗰陣大台有個記者喺夏慤道俾人屌足9條街
全場人都拍爛手掌屌埋一份
得連登先有人屌返手足轉頭

TVB都唔係國營

Tvb咪有辭職囉

好似sense倒就黎冧檔

伊朗人覺醒
香港人

篤尿好黃

TVB都有人因為咁辭職嘅

伊朗人

黃果D辭曬

有時真係懷疑黃種人係垃圾啲

伊朗人高質好多

偷偷地指姐 其實已經入哂彈

一向都係唔係點會連黑奴都可以玩你重要大開雙腳歡迎

底褲好黃

你覺得仲有分別?

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

入來就係為睇尼句

雨傘嗰陣tvb仲有黃嘅辭職
依家留低嘅都係堆不似人形嘅垃圾

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

Tvb都有嘅，唔好郁啲屌人港豬，睇自己人唔起

cctvb員工狗都不如

CCTVB人工又唔多，點解都仲要出賣良心
睇唔透，或者人地真係藍，吹唔脹

佢唔想明殺所以玩明暗殺，比個藉口港豬訓，所以唯有等震撼教育，毛漢都係比藍水射醒

尼
呢

個班唔係被炒咩？

對唔住中文差，推多下賠罪

伊朗都覺醒
香港人肯反抗未

人地有美軍backup

係佢地master聰明啲

tvb前線好多黃

咁中國人1949係咪覺醒？比人騎劫得就唔係真野

民主其實好蝦人，不單要有反抗之心，亦有理性公平之念

即和勇都要有，其實呢兩個唔係兩群人，係兩種思想

兩種一定要並存，才可以壯大，才會有真正民主。

TVB記者仲衰過黑警

伊朗人加油

根本為生活賤賣良心嗰班垃圾
黃唔黃有春用

垃圾CCTVB

tvb話自己黃但又唔辭工個班算吧啦…

所以教育可以話係民主嘅根基
中共不斷搞鳩教育界，就係唔想民主種子萌芽

之前話唔好TVB班垃圾去撚咗邊

見隻船沉緊想跳船

傳說中既前線好黃

波斯人醒了,幾時到強國？

係 佢地相信兩地分別係國民教育。

呢個其實係短視。分別唔係知識，而係思想。

香港人由始至終，都無buy過大陸果套，一直都無。我地真係唔share佢地個強國夢，大灣區榮耀對我地只係笑話

講到尾，我地唔係要一個強大的祖國，我地只係想，還返個香港比我地

人地槍口一致對外
睇下連登d人仲講緊捉鬼、分化，投白票

真係有
2014同2019都有人請辭啊
走吓走吓而家無晒啫

好
不過我想PUSH行動POST

push

主播風骨

半年前係既 宜家走曬鳥

身在曹營心在漢

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

我覺得係射左 都冇反應
識既人仲話等下一次
事不過三呀

伊爆

tvb 前線好撚黃 唔好咁多嗲

Tvb前線都係黃

肝臟衰竭

唔係，好多自己遞信。
不過免炒車，唔好為全部6月起辭職記者主播戴光環，唔知佢哋離職理由同後路係點。好似金盈呢D係同同事關係差，男朋友冇得升職，兩個因為咁而一齊走，絕對與良心無關。
唔做CCTVB走去做黑警、政府高官都一樣屌，仲有大把拎住CCTVB光環做KOL。

TVB 個 B 呀

tvb得幾個走

要揾食啫

似係做緊一個案例

樓主記得貼source

拎光環，鋪路做賣樣工作，例如：KOL、釣金龜、賣窩輪牛熊證。
又或者做政府、PR。

tvb?

呢條撚樣真係由心而發地樣衰